TemplateStrategy
abstractClass : KaleidoscopeView
ConcreteClass : RotateKV, FlipKV,...
primitive operation : drawShapes()
templatemethod : paint()


Template Method
Abstract class: Shape
abstract method : draw()
ConcreteClass : Polygon.circle

Observer
Observer KaleidoscopeView
ConcreteObs : RotateKV
FlipKV & TraditionKV
NegativeKV
Subject : kaleidoscope

Composite
Icomponent : ShapeMutationStrategy, ExplodeShapeMutationStrategy, ...
Composite : CompositeShapeMutationStrategy
Operation() : mutate


Abstract Factory
Factory : ShapeFactory
ConcreteFactory : CircleFactory
	CreateProduct : createShape
	AbstractProduct : Shape
	Product : Circle,..


Strategy 
Strategy : ShapeMutatioNStrategy
ConcreteStrategy : SpinShapeMutationStrategy, ImplodeShapeMutationStrategy,...

Iterator
Iterator : ShapeIterator
ConcreteAgregate : ShapeVector
Next: next()
hasnext: hasnext()
Iterator : iterator()


Prototype
Prototype : Shape
	clone() : copy()
ConcretePrototype: Circle, Triangle, Rectangle, Square
client : FlipKaleidoscopeView, NegativeKV,...

